踩隻腳落人哋對鞋

環保分子 Extinction Rebellion，在英國倫敦財政部大樓對出，用假血示威，造成血濺城市畫面，睇落都幾恐怖。

Climate activists spray UK finance ministry with fake blood

緊貼環保份子示威的人，完全支持佢哋，因為明白政府無視環保份子訴求，佢哋唯有把行動升級。

畫面經社交媒體傳遍整個世界，好多人唔係中堅份子，唔會日日追住佢哋嘅新聞，一見到呢個畫面好反感。覺得驚又有，覺得影響市容又有，另外有人笑佢哋爭取環保，而家咁做就係浪費等等。

我想講嘅係，世界上絕大部分人都係支持香港爭取民主自由，明白中共獨裁及血腥鎮壓嘅恐怖，睇下929有好多地方參加就知道。

但佢哋唔會每分每秒緊貼我哋情況，尤其佢哋唔識中文，見到我哋不斷破壞，完全明白係政府逼出嚟，但始終都會皺眉頭。

我不是割蓆，亦不是反對還擊，只係想睇下點樣令到呢個世界明白我哋的訴求。例如，會唔會玩水浸，或者好似今晚太古，迫到狗出嚟，令到MTR shops 收鋪無生意，跟住就走等等。

Put yourself in others' shoes

果架係消防車?? 環保人士點拎到??

問得好， 我都有呢個疑問 ，但真係唔知。因為我都冇緊貼佢哋。
呢個亦顯示 ，唔熟識當地文化，即係外國人睇香港，真係唔知來龍去脈